IZ*ONE新歌又係牙宮企中間嗎？

應該的

對

張元英終於肯還返個c位比小亮

比gay佬hack左ac?

藍頭嗰件入錯片場？

我都唔知染藍頭意義何在……

個意義就係令友蛇失去性趣，從而逃避俾佢捽豆豆嘅命運...

有少少道理……

錯片場都可以奶豆豆佢啫

俾人踢爆做假，依家驚過鬼

睇定啲先 檯底舞個幕仲係似英c

做企街仲好搵啦